"Geduld en doorzettingsvermogen, mijn lieve meid," zei hij, "zal mij in staat stellen ga in een muis; we moeten een andere manier proberen; het is dat grote enorme monster van een lul in je kut die de route zo blokkeert dat hij dichtgaat bijna helemaal de weg naar de meer geheime tempel van salacious lekkernijen.
